媽咪麵入

我地一眾巴絲決定幫你搞個m記 party

其實我開岩岩個post就係想問有冇人想出黎

結果打左岩岩篇野

我會再開post 架啦

麵仔

想join

其實媽咪面咩病

腦癌好似係

想join+1

一定會出黎

麵仔你幾月幾號生日呀

老母麵

麵巴 好開心睇你覆你d po
識到你好開心

第四期gbm好難受
治療路上辛苦你了

交帶好身後事
同frd食飯
巴絲撐你陪你

樓住幫我pin呢個
岩岩開完會想覆佢個post就1001

麵仔有冇試過質子治療？

N年前記得當時大學既教授分享返佢屋企人Cancer唔知3期定4期，去左德國用質子治療去醫，前後兩三星期就冇晒事
香港當時係冇呢隻療法，唔知而家有冇。

anyway加油

想join, 大家一齊幫麵仔集氣

想join，希望join到

支持，想join

有一日我發嬲屌鬼
點解一入就跌，放左就升，屌你老母
就有巴打問我係咪面神